買生蠔邊間好？

有無介紹

要新鮮

Open oyster 唔錯，價錢都公道

Citysuper

Season Wine
暫時未痾過

網上個d 呢